[金鍾] 野餐既朋友不如係站道等埋朋友先？

d三文治比人開黎開去都唔好